你完全冇珍惜過我

你完全冇珍惜過我

早走早著

嗚嗚